[恐怖]我係未來人，在2040年坐時光機返黎阻止反送中

「
2019年6月
香港百萬人遊行，時任特首（香港市市長）林鄭月娥堅持繼續二讀；市民在二讀期間包圍立法會，但因人數太少而失敗，議案正式通過。

2019年7月
雖然議案已經通過，但每日仍有不少市民進行野貓式堵路，但人數隨著警方的拘捕節節下降，最後市面完全回覆平靜。

2019年8月
港府開始就陳同佳案與台灣交涉。

2019年9月
台灣正式拒絕港府就陳同佳案的要求，認為此法例存在不公。港府表示遺憾但尊重台方。

2019年下半年
送中條例通過後，香港經濟看起來仍然穩健，沒有走資的情況，不少聲音（特別建制派）開始恥笑當初反送中的人，認為他們多心。全部市民重返正常的生活。

2020年1月
中國政府就上海某地產項目的貪污案，正式同香港政府申請引渡某持香港身份證的居港內地商人。

2020年2月
民陣再次發起遊行，要求拒絕引渡，保衛香港司法。是次遊行大會聲稱逾十萬人參加，遠比起2019年6月的百萬人反送中遊行低，民調顯示人數大減的原因是不少市民認為是次案件具有足夠證據引渡，加上他們對地產霸權的反感。

2020年3月
香港經濟疲弱，有記者發現半山豪宅有大半是沒有居住的，驚覺大部分富商都已經移居美加澳等地。特區政府再次重申香港經濟及法治健全。

2020年-2023年
外資數目陸續減少，不少跨國企業都把亞太區總部搬至新加坡等地。
專業人士紛紛想盡辦法移民，美加等移民熱門國家收緊移民政策。
香港畢業生難找工作，紛紛走上大灣區發展。
為保持香港競爭力，中央政府容許達到某程度的港資公司員工可在大灣區網絡上google／youtube等網站

2024年
香港繼2019年後最關鍵的一年，消息指政府有意重推就基本法二十三條立法。此時，一名青年因曾在大灣區的網絡發表反對二十三條的言論，在香港被捕。此事激發七十萬人上街遊行，是香港自回歸後，繼2003年七一及2019年六九遊行以來最多的。
政府武力鎮壓入夜後自發包圍衝擊政府總部的市民，史無前例的向市民發射橡膠子彈，凌晨槍聲不斷，據報近五十人死亡，數百人受傷，史稱香港版「六四事件」。
英美等國表示深表遺憾，促請各方冷靜。但因英美企業早已從香港撒離，英美政府也不干涉過多。
最後，該青年被引渡至中國，尋釁滋事及顛覆國家政權罪成立，判處無期徒刑十年。

2025年
中國與香港大融合的一年，首先，政府以促進經濟為由，容許中國在大灣區的居民自由進出香港；香港醫管局開始承認內地醫生的在港執業資格；網絡實施實名登記制，facebook／lihkg等著名網站率先實行，有網民表示這是個德政；

2026年
政府推行簡體字先行計劃，在政府公文中使用簡體字，為方便商業交流，各大公司也開始使用簡體字。在計劃推行期間，大眾反應竟比預期正面，很多市民（特別是學生）都表示簡體字加快了書寫的速度，節省時間成本。

2027年
中、小學全面使用簡體字。

2028年
特區護照的免簽國家數目比十年前跌了近一半，97前出生的市民紛紛續領BNO。

2029年
6月9日是反送中百萬人遊行十周年，這十年來的風風雨雨，令香港市民意識到這惡法的可怕，但由於網絡實名及廿三條的關係，市民不能組織紀念活動，只能在網上踩鋼線，POST出白飯和時鐘，寓意「反送中」。

2030年
香港人口達一千一百萬人（包括大灣區定居的香港人），當中逾六百萬人是自2010年後的內地新移民，街道上主要聽到普通話，其次潮洲語、上海語和粵語。大部分認為，香港應以普通話為主要語言。

2035年
假疫苗事件再現，政府驅散要求賠償和交代的家長。各醫院門外排起長龍，家長們紛紛帶住他們的小孩、以及紅封包，到醫院檢查。

2040年
香港學生發起一場愛國的運動，要求全面回歸祖國。香港特別行政區正式易名為香港市（XiangGang）
」

之後個夢就醒左，原來係鬧鐘響，夠鐘起身番工。

睇到心寒

611－612，立法會，now or never！
要留一個安全既香港比我地下一代

屌你加慎入啊

講明「恐怖」

無期徒刑十年？

打錯，自膠，多謝你

3/10

時間拖太長
你以上講嘅野，2024前會全部實行到
5年內，琴日出街嗰100萬人，一係走，一係同化
唔會再有抗爭
完

2020年-2023年
外資數目陸續減少，不少跨國企業都把亞太區總部搬至新加坡等地。

樓主唔簡單

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

2019年下半年真係好撚應，根本plan好曬等風聲過

好驚 真係好驚...

2028先黎續領BNO

睇到想喊